「即時」何韻詩係台灣比人淋紅油

【何韻詩出席台北遊行被淋紅油】

在台北，今午（9月29日）有「929台港大遊行—撐港反極權」活動，香港歌手在接受訪問時，被人淋紅油。

#何韻詩

Source:熱血時報

最新職業：被淋師？

有無人知咩事？

cls !!!

隔離啲記者都中招

各司其職

捉唔捉到

如果淋紅油條友之後番咗香港
咁點

間接宣傳

十月一日三招賀国慶
1.扔雞蛋
2.燒黨旗
3.唱港歌

你覺得呢？

未見有其他媒體報道
唔知咩事

直接添啦

台狗

聼日國際傳媒大把野寫
反極權唔係講笑

第四次世界大戰

今日主題係反極權
但單單新聞都係香港人比極權打壓緊

被拉師 被打師 被淋師

好彩唔係淋鏹水

班大陸佬真係對號入座

人地反極權 你就衝出黎話比人知自己係極權

台狗？
韓粉？
小粉紅？

即刻show畀你睇

無拉到人?

隔籬

仲要佢啱啱先去完美國講嘢
轉頭就比人淋紅油

助攻

真心好似驚死人唔知咁

嘩屌 你咁講 都真係叫好彩

赤納粹做多d打壓好快被全世界杯葛

唔係壞事 可以俾台灣傳媒煲大佢

點解佢被人淋油都咁型?

相由心生

chinazi

仆街！

咁咪岩 話比外國知連單單遊行咁簡單既事都比人打壓

祌助攻

雜種書記小學雞水平，無國際視野

片

台灣好多 藍屍嘅物體

又想助攻係english?

中國好驚香港人

淋完都咁型

你點知唔係中共請臺灣流氓做？

韓國魚班支持者都係共狗黎

支持真中國人消滅共諜

咁多記者都捉唔到

台灣冇神獸

召喚神獸
仲洗教咩？

台灣大陸人大把。唔一定係香港人。

多大中華膠

屌

所以話好多華人真係冇得救

哪裡有壓迫

對家真係蠢架wor 唔係扮架wor

去完美國講嘢嘅人都夠膽搞

真心
淋完仲霸氣咗
根本就助攻

佢都幾高EQ
第一下即時反應都無爆粗

好好笑？

支那人真係痴線

Hocc國際有知名度仲上埋美國國會
邊個智將咁醒去搞佢?

有冇係背後召喚神獸？

見佢比人淋完都繼續做訪問
呢吓PR做得好呀
真心加好多分

咁近都捉唔到條友?

唔知你笑乜撚野

狗撚到 搵人戴反送中頭盔偽旗隱藏身份

法律自然會制裁佢
你估真係咁愛國咩
淋下紅油 有錢收
鏹水要坐監 唔愛國了

多謝 下星期人權法案 一定通過

晨咁早就有咁多料做文宣。雜大大真的棒

V

附近好似有人捉住咗嗰個男仔
但之後點就要睇新聞啦

未fc

但ptt有鄉民話捉到

[新聞] 何韻詩來台參加台港大遊行 竟遭潑紅漆！

多謝送子彈

唔知啊 但見到成班人追左去 條仆街扮反送中。。

俾人淋完仲咁淡定，

抄香港poop

好淡定

612 721 811 831 新屋嶺

支那共驚10月1 驚到出曬面

噒即係話比人知佢地真係極權

hocc wfc咁嘅樣

但係台灣都好多紅底傳媒

屌你老母

靚助攻

點解可以係台灣咁猖狂？

鬥爭鬥爭再鬥爭

中共呢套思想我哋邊會明?

愈出名愈要鬥倒

捉咗了被制服

重要戴個反送中頭盔，玩抹黑

可以推上國際！

畀人捉咗喇

請問關PR 咩事

話俾全世界先咩係極權 贏哂

抹佢老母 on9先會信

示範專業訓練之演技?

喺鏡頭前做衰嘢係得支那人先會

話晒70大壽喎
緊係要睇實啲啦
北京連去公廁都要實名登記呀

戴住反送中 做野
邊個信

呢個台灣同香港就高下立見，香港會放走淋紅油果個人然後捉hocc

條友已經捉左

我屌佢老母 睇新聞都冇寫佢帶反送中

蔡英文啲票又可以多啲

行掟屎 車噴屎

笑你老母咩

人地比人影到先有糧出嘛

帶個頭盔就想抹黑

台灣人召喚神獸係專家級，希望做到野

detail?起佢底

台灣有冇神獸?

又送彈藥俾小英

岩呀極權就喺要有紅色
明點解比人反未?

PR唔止公司要做 個人形象都係PR一部份
佢處理危急事件既手法好
自然係PR既一種
唔係話佢扮
係佢做既嘢令人欣賞
好多藝人想學都學唔到啦

好淡定 出入小心啲呀

男子已被制服source

但我屌佢老母呢個橫睇掂睇都唔似香港人，寫反送中扮曬我哋抹黑
我覺得似台灣廢老 又唔係幾似大陸人

反送中點會淋佢D支那狗真係無腦

係台灣仲危險過香港？

去左差館 應該一陣會知

同前兩日發生的三單襲擊事件一脈相承
鄺神、蘋果記者、法輪功人士都係被黑衣人襲擊

又助攻

藍屍：
又傾唔掂數

咁都走到?

口號
反抗極權中國
Anti-chinazi

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

抵抗納綷新中國
Anti-chinazi

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me

對眼似後生仔？

台灣有幾多特務

我寧願俾人淋油都唔想俾人砍
同埋人地警察會拉人

藍絲信十足
收錢傾唔掂數

呢次小英大選重唔拉開九條街？

去得TW預左架啦
果邊大半都係藍而且一早就浸哂啦

應該除面罩影大頭起底

淋油嗰個拉咗啦
如果係香港警察？
即場放走啦

預你老母咩

9成又係，愛國同心會果班仆街做

你留得言就預咗畀人屌你老母啦

根本支共就係想"做"新聞俾紅媒老屈,
假新聞唔得丫麻,咁咪造出黎囉

又直迫美國表態

其實係其他國家會捉係正常，係香港唔正常姐

鶳

講真 一對比就知香港有幾cls

又出錢搵人
做假新聞

仲邊有人信

淋都唔會係佢啦

就算係藍 人地會執法。
大半係藍既數據邊度黎？

本身林鄭場公關show都有dd效果
呢次一鋪清袋

條友仲要係full gear + 反送中

推

但咁樣屈法 好難有人會信喎
係支持反送中既 又點會淋佢紅油呀

去左美國幾個香港人都敢搞點解可以咁撚蠢

呢身裝 簡直侮辱我地

一陣起底係韓粉

強烈對比
淋個條友成個白痴咁
何韻詩0反應

淨睇眼同眼眉唔係太似chinazi人

沒受傷＝更好的宣傳

係咪想做被屌師？

［被捕須知］除咗全名 嗌多個資料俾我地

救人自救 入嚟推post
除咗姓名 嗌埋自己住邊區/讀過咩學校
好人一生平安

林鄭又要出黎初心

得一份中天同tvbs咋嘛
自由蘋果民視三立台視大把親綠

笑你老母咩 戇鳩鳩咁嘅樣

屌你條死五毛
我就block左啦 你呢

多數係張安樂個d黑社會做

韓生個支持率好似得返廿幾

其實港共同支共有無夾過點做
一個做SHOW維穩, 正正常常就會呃到D人
轉過頭又亂放TG亂拉人, 係台灣仲要淋鳩人
好難令人"move on" WO 雜大大

好型講真
無畏無懼

啱呀
捉佢翻去調查
然後淋個個就無證據送佢走

笑唔笑死，同之前打記者一樣，戴住黃頭盔，驚死冇人知想屈落示威者到

人地台灣媒體好多都好心水清，
係普通市民比較單純

一定啦
唔通係香港請咩

打記者係邊單？
好似無留意到有呢單新聞

唔好咁痴線好無

仆街台灣藍絲
食屎啦韓粉

台灣人唔好以為唔關自己事

共狗做

對家送子彈

扔蛋都有痛腳
舉美國旗同燒黨旗同時做點睇

如果有腦 中國就唔會咁亂啦
豬肉都無得食呀慘
國慶先一人一片豬肉

十年前就係
而家綠多過藍啦訓左幾耐你

笑你老母臭西

Push

Btw呢個整得幾靚喎

講緊香港 蘋果記者個單

保皇議員office被人裝修都係因為拖尾數

有儲備豬肉喎
係唔知儲左幾耐同唔知咩豬黎摭

大半都係藍,民進黨會當選?
唔撚經大腦

我老早就話台灣唔安全

你哋仲想去台灣避難

幾千支共軍飛彈對住台灣，極多賣台狗，安全？！

如果係林鄭. .. .
重要係屎

屌佢老母！想保護佢
十月一大家一齊賀佢老母

呢句真
台灣比起所有其他外國國家更唔安全

應該要除佢面罩

就算有紅油打擊，大家都冇散開，唔當係一回事

此地無銀，又係低智商表現

Block

wltfff

補圖

無辦法 台灣平

大家要留意 銅鑼灣世貿捉咗三男一女 請大家搜尋他們的名字免被失踨

支持阿詩，多謝妳為香港發聲

支那狗係咁

慌死人唔知結果次次都做多咗

同埋夠近
返香港探屋企人都方便
身邊既人唔係個個都走到/會走呀嘛

小英或是最大贏家， 可以宣布下屆連任台灣總統

神助攻 好彩條友走唔甩

反攻大陸

台灣好多黑社會係深籃係急統

咁都捉唔到？

紅色恐嚇

台灣派警察保護hocc啦

白狼,竹聯幫

估唔到你係咁嘅人...

請追post

捉咗啦
根本係送票俾小英

抹黑醒少少
反送中既人點會搞hocc

前日學生 校園比支那人打撕連儂牆
今日 何cc比人淋紅油 全部拉到人 小英想輸都難

淋紅油咁撚低質無聊係唔會令到hocc驚
撐住呀

但係學生會選擇咗和解

中共又柒多一次

dllm

睇片 即時有人捉住啦

又左膠
放左佢 支那人都會繼續傷害台灣人和香港人

今日銅鑼灣未開始遊行 啲popo已經開始放tg

唔知以後嗰家人仲可唔可以入境台灣呢？

1.媒體來源:

上報

2.記者署名

徐卉馨

3.完整新聞標題:

【統促黨主委涉案】何韻詩被矇面男潑紅漆 警現場扭逮胡姓及梁姓男子送辦

4.完整新聞內文:

由台灣民間團體發起的「929台港大遊行—撐港反極權」活動於29日下午3點登場，長期支
持香港反送中運動的香港歌手何韻詩也特別來台參與。不料活動尚在集合，而何韻詩正在
接受媒體採訪時，居然遭一名戴著頭套、安全帽只露出眼睛的不明人士潑灑紅色油漆。

何韻詩29日在台港大遊行現場受訪，她被記者圍住，但後方竟有一名頭戴深藍色頭套，遮
住臉部僅露出雙眼、還戴著「寫著反送中字樣」黃色安全帽的男子，從何韻詩背後頭上倒
下紅色油漆，不少記者及麥克風也都遭到波及。

隨後該名男子立刻轉身逃離現場，不過被憤怒的民眾被制止並團團圍住，何韻詩則繼續接
受媒體訪問。有民眾指出，該潑漆男刻意偽裝成反送中人士，警方亦逮到疑以潑漆男同夥
的另一名男子。潑漆男子被帶離時，口中不斷喊著「反對香港暴力」。

警方說，這兩名男子分別是梁太富、胡志偉，被帶回忠孝西路派出所，因為兩人都有動手
潑漆，將依刑法309條公然侮辱罪偵辦。其中胡志偉統促黨自忠黨部主委。

5.完整新聞連結 (或短網址):

已捉到係統促黨

條友咩身份

有乜咁好笑？

DKLM

好笑

原本聽你唱歌以為你係個性格ok既毒撚，故唔到你原來係弱智

笑死

統促黨 又係共產黨
今日反共產黨遊行 你淋人紅油
神助攻

助攻王

其實淋佢嗰條友係咪唔知HOCC啲fans有幾多有幾癲
大陸其實仲有好多人鍾意佢不過唔敢岀聲咋
台灣更加唔洗講 佢之前上去發展過一排 仲拎金曲獎
仲有佢係LGBT代表
你一淋佢connect咗好撚多人
一定要煲大佢！

詩詩辛苦了

美國人 is watching 制裁近了

以為淋紅油 會阻止到佢既決心 ? 天真

台北底下搞事

我係小英笑到脱肛

真 台灣好多共諜

台灣政治唔係反共=撐綠營
只係一堆無腦既人
當發生大事想求變就投對面

人地岩岩先去完美國曝光率咁高,咁係咪即係大巴大巴車落美國度
你走去淋個咁出名嘅完全係俾機會我地做文宣

愛國同心會,統促黨,竹聯幫
最大係呢幾個

豬隊友又幫小英助選

嘩

國際宣傳

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

支那人搞事搞到外國

多謝宣傳

講真，對家愈做得多衰野愈好，connect愈多人反極權反共

無錯呀，入議會又唔做事，你話係咪爭納稅人尾數

咁多記者影住都淋
助攻

零成本出黎講兩句又賺多幾個百分點

中國真係好驚人權法過唔到, 不停助攻

你個腦有事

傳出國際，揭中共暴行！

強國粉蛆真係沉不住氣

嘩連登好撚多藍絲五毛呀

支那一出黎就大把野寫

hocc 辛苦了
淋個個蠢過屎，助攻，全亞洲睇住

from民視新聞：
統派人士 曾向自由台灣黨蔡丁鬼噴噴髮膠
與新黨有聯繫
偽裝成示威者混入會場

中正一分局：
呼籲不同意見人士勿鬧場 讓集會平和落幕
已逮捕疑犯作筆錄
何小姐已婉拒警方近身保護的建議 而警方已即時增強警力

愈近101愈痴線

佢好冷靜！民族英雄！

你覺得好撚好笑？

台北發生，順手賴落柯文哲維持治安不力

講真爆眼少女咁即刻出一堆人
有可能直接endgame

掟痰罐+巾+片

獅鳥再投河，等人係河度搵屍

新職業：河搵屍

相信淋幾多都唔會變紅底 唔好浪費啲紅油

河搵屍

應該大叫肥佬黎還錢呀咁先得

612 721 811 831

一陣分分鐘5x%對2x%

極權完美示範

明居正又有話題講

警政署長親自召開記者會說明事件

屌 咁旁邊啲記者都死得

警政署長表示兩名疑犯是某政黨重要幹部
表示將中央成立專案小組調查是否幕後有組織犯案

俾人淋紅油都咁型，處變不驚，心諗你條on9 做埋d 小學雞野，你以為我會驚咩？

咁撚賤 係台灣都搞人 用埋咁撚賤手段 大陸西先會咁撚賤

hocc係國際已經有啲知名度，又可以放上國際文宣

笑你老母呀

9.2

警方說，這兩名男子分別是梁太富、胡志偉，被帶回忠孝西路派出所，因為兩人都有動手潑漆，將依刑法309條公然侮辱罪偵辦。其中胡志偉統促黨自忠黨部主委。
身為台灣人看到這個新聞都要氣死

抗議同性戀

其實大家知唔知台灣都有班黑社會鄉黑歸順中共

好奇怪，做依啲點會自己出手？
無腦？

全民文宣！twitter post張相你都做得到！

//每次出嚟唔該你地起碼黑衫黑褲黑帽口罩太陽眼鏡、替換衣服、長遮、縮骨遮，枝裝水全部帶齊

你出街帶呢啲嘢就算俾狗搜都無嘢告到你//

捉到兩件

冇比人輪已經好好彩了 算啦

促統黨班中國人走狗

間表助攻 班支那人係台灣都敢亂黎

帶哂反送中頭盔 嫁禍？

臺灣同胞好波

據《上報》報導，何韻詩遭潑漆後，警方立即逮捕到梁姓、胡姓嫌犯，因2人皆有動手潑漆，將依刑法309條公然侮辱罪偵辦。其中胡姓男子是統促黨自忠黨部主委。

報導中指出，胡男和中國政商關係密切，包括參加「中國統一聯盟新春團拜」、「修理港獨份子」等活動，毫不避諱促統立場及行為。報導還指出，胡姓男子曾闖入獨派聚會鬧場。

上哂國際政台都搞你係咪送子彈
人一藍腦便殘

你老母比人輪生撚咗你囉 孽種

何韻詩一直都非常淡定，真係好嘢

證明台灣潛伏左幾多共諜

差唔多係時候再展開twitter 戰線
#929GlobalAntiTotalitarianism #antitotalitarianism #ChinaXi
記得要多謝其他國家參與, 同埋得閒就retweet 下 (retweet個時可以promote埋十一香港全民黑衣上街日)

台灣都好多番數架 你地唔知

總統在FB上說已經逮捕

咩都睇表面 證明你地還年輕

淋完紅油只會比人覺得支那人更野蠻

hocc 話會post上twitter
班on9蠢撚到 明知hocc已經係國際人物，都要做埋啲柒事

疑兇胡志偉

612

自由，不是從天而降，也並非理所當然。它需要一代代人以生命爭取，也需要一代代人以決心守護。這條路，過去，我們辛苦走過；現在，我們並肩陪伴。

就在今天，全世界20個國家45個城市，與香港人一起邁出腳步、走上街頭，為了香港的自由民主而行。每個人的心，都跟香港在一起。

最近在台灣，陸續發生聲援香港的請願活動，受到中國籍人士暴力滋擾的情形。我要再次嚴正的說：這裡是自由文明的土地，不是極權肆行的地盤，不要試圖挑戰台灣的民主法治，我們不會允許這樣的行為繼續在台灣發生。

今天的遊行，蓄意的挑釁破壞、施行暴力的人，已經被警方逮捕，隨即要移送司法偵辦、依法嚴懲。請務必嚴肅看待我們守護台灣民主的意志與決心。

點止 之前台灣先有個反紅媒遊行

睇Youtube 啲五毛留言話人自導自演
質疑點解佢咁淡定
心諗 你地班五毛做咁多虧心事緊係要驚

條tb自編自導自演 挑

仲有竹聯幫，成個社團已經俾中共收買咗做藍絲工作

你老母比人輪生咗你都係自編自導自演啦屌

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢